作為中國人 好應該協助中國政府囉

叫美國制裁香港，始終唔係幾好。
大家中國人，係咪應該幫中國捉貪官先？

難得香港青年一輩，舊年已建立良好國際關係
你話如果可以遊說外國政府
調查中國高官及其家屬的問題資產
網上公開方便中國政府查證，你話係咪有建設性先？

呢D愛國行為，點解唔做？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推到GPHONE見到
GPHONE，洗底機會來
小粉紅都無位鬧你

push

Push

我覺得GPHONE呀、攬炒巴佢地應該痛改前非囉
有乜理由叫外國制裁自己地方？

不過既然識落一班外國政要
不如為國家出分力
查下有無中國高官投資當地
D錢點來？
是否民資民肓啦

牆內中國人都無咩理由唔支持吖

對唔住wor

我就係支持祖國開坦克車壓死曬你班仆街
由其係嗰啲商家佬 中國係社會主義 共產主義國家
你搞資本主義 你係咪中國人？

仲有嗰啲藍絲 擺明係暗獨 支持國家重權出擊 充公藍絲財產
仲有賤制派嗰班垃圾 選個內會主席都搞班年 國家養你班飯桶有咩用？ 支持國家將佢哋全部犬決

方向正確

作為中國人，叫外國供出中國貪官資產
係明顯愛國既行為啦

當年胡溫家族爆出黎之後都係不了了之
不過睇下有幾多個零都好

要大規模、官方認證

当然啦
那群傻逼 为什么送子女去外国读书
中国有哪不好？ tmsl（他妈死了）

支持国家把全部有外国资产的官员全部送去枪毙